民航機師人工高d, 定直昇機師人工高d?

直昇機師有幾錢人工？